# Solution for Final-AWS task

### Развертывание инфраструктуры:

```
terraform plan
terraform apply
```

### Описание:

* Инстансы при развертывании загружают контент репозитория
https://gitlab.com/fregatte/final_aws_ec2_init, откуда исполняют скрипт ec_init.sh
с дальнейшими инструкциями по настройке инстанса.

* Инстансы распределены по двум AZ, и имеют доступ в Интернет через NAT гейтвеи (для каждой AZ свой).
* Настроен автоскейлинг инстансов по нагрузке ЦПУ.
* Настроен доступ к инстансам через ELB, web-контент находится на инстансах 
(полученный из репозитория, указанного выше), дополнительно настроено
проксирование каталога /s3/ web-сервера в s3-bucket "fregatte-final-aws", в
котором находятся статичные файлы.
